Bolbbalgan4 有冇可能超越 Davichi?

係時候接班?
BTW,呢兩隊D歌都好L高汁, 唔明平時連登成日淨係識吹奏TXXXX,BXXXXXXXK果D大勢團...

Gimme a call
Babe babe

中意BOL4 D小情歌FEEL多D
伕6好似唔同風格?

2人女子唱歌團體我只諗到佢地
風格未必一樣但都係慢歌抒情為主

個胸無可能

唱功好似差好遠喎

Bom

唔可能
唱功差太遠
仲未講樣同身材